放鏡頭一問

想請教下，每次放鏡頭，間舖都會打電話去問價先，其實係咪有統一的二手價？

佢地賣上大陸莊。所以要問人地收幾錢先

問完舖價
加1500放上肥花
還價即成
唔好益班冚家產二手佬

謝謝師兄

謝謝師兄，想問肥花係咩？

做乜問問題都俾人負評咁黐線
肥花 係 dcfever